有冇人個倉升幾千點都冇受惠過？

利申：788

檢討下

成倉都係788？

大把依d人

9988

比d 耐性啦.